張無忌對楊過，邊個贏？

張

楊

單手侾
佬應該輸？

推